放唔低前度嘅你，仲掛住佢啲乜？

好掛住以前果個咁嗲咁痴身嘅你

對唔住我知我錯咩 我會好好改

好掛住佢咩都肯同你講嗰陣

只係掛住初相識既佢 已經唔存在既佢
而家既佢無掛

有新對象仲會唔會咁掛呢

掛住同佢日日玩到癲左 咩都相處得好好既日子
去旅行所有既經歷
但原來話變就變 我做乜都無用
佢已經有新對象

掛住前度對奶嗎？ 幾大？

Same
同佢去過好多唔同國家地方
一齊咩都經歷過咁
都最後話要比冷靜期佢
我都打定輸數 不過仲好掛住佢既一切
冇左佢我個人好似冇緊d野

係佢先忍受到我既脾氣

掛住佢嘅笑容
掛住佢咩都肯同我講嘅時候

我都係

塊嫩閪 同追撚含嘅拼勁

可惜愛情無得勉強
佢決意離開我
亦是我咎由自取
我甘願接受
只要未來嘅那個他比我對佢更好
我就心滿意足